[重開]831手足唔係condom!!!

睇到日程表話除夕有人鏈活動
大佬 成六個月啦！
唔係仲以為拖吓手仔 嗌吓口號就有用啊？
醒吓啦香港人！
記唔記得831啲狗點對香港人啊
衝入太子黨鐵站 亂棍打 胡椒亂噴市民
有如屍殺列車
係香港人嘅惡夢
依家 我呼籲大家
12月31日唔好去人鏈
全鳩部去晒旺角！
全鳩部去晒旺角！
全鳩部去晒旺角！

唔去人鏈！
唔去人鏈！
唔去人鏈！

和勇不分 各有各做

慶唔慶祝就視乎現場情況啦

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
香港獨立 唯一出路

推爆佢呀唔該

推啊

去人鏈有春用

輕輕一推

P牌推唔郁啊

好多活動 人鏈和你shop lkf 維港兩岸

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)

2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人 ［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

唔去旺角都開花啦 人鏈真係冇用

拉